[必需置頂] 9月1網民自發英國領使館集會

It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會詳情如下，
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
方式：集會（不考慮遊行，英國領土內集會可免不反對通知書，若人數太多可流水式進入英領範圍，但召集人會嘗試申請不反對通知書）；
自備物品：BNO（有效或過期皆可）、香港旗或英國旗、標語橫額；
流程：
1. 集合；
2. 發言代表讀出公開信/宣言；
3. 邀請相關公眾人物發言（待定）；
4. 遞交請願信；
5. 手持BNO唱國歌；
訴求：
1. 要求英方宣布聯合聲明失效；
2. 要求BNO平權，給予BNO及CUKC國民完整公民權利；

TG 大Group：

在此召集行動、文宣及聯絡組人員，有意請加入以下TG Group：
集會前準備工作包括，
1. 製作文宣圖；
2. 聯絡英、港兩地記者；
3. 聯絡英領（已有人負責）；
4. 撰寫公開信/宣言及請願信；
5. 挑選流利英語代表，讀出宣言及回應記者提問；
6. 準備物資（如有）

廣告時間：

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推 到時見

推

823

824

825

push

政治需要瞹眛
你咁直接「要求」人地做野
我驚有反效果

笑咗 唔直接 人地鬼知你想要咩?

唔識唱嘅入去聽下
利申：我都唔識唱

做到野嘅美國旗隊剩係唱歌同擧旗
反而擧標語叫trump解放香港嗰隊人冇乜人理

誠邀1-2名流利英語BNO人士代表發言、朗讀公開信/宣言及回應傳媒

有意請入文宣group

推！！

我要攬炒

Now or never

Long live the Queen

話說有冇搵劉慧卿？

事前要通知英國領事館？

補充：

訴求：
1. 直接宣告聯合聲明失效並要求英方正式宣布聯合聲明失效；
2. 要求BNO平權，給予BNO及CUKC國民完整公民權利；

將會contact

有人準備緊

推，少左好多行動post

咁樣仲更力無人俾你。

好

Push

咩都唔做坐係度就有人比?

推上熱門

強逼人俾你咪仲衰
同共產黨有咩分別

工黨反對 係咪即係仆街

5毛呀

你up乜尻

推
去！

必需去

Must go!

上一個post d人呢？

盡力狂推

大力一推

推！！！！

推 到時開番個gbo連登相認會

John
各位BNO人為咗自己同班後生仔一定要出嚟

好多P牌叫人唔好簽
唔好去 最好乜都唔做 BC 從天而降

唔洗理

繼續推

推 有啲野要自己去爭取 希望到時見大家

推呀

最起碼都要有一千個人去

唔係得小貓三幾隻更加無人理你

簽咗

俾長輩睇教埋佢地點簽

基本

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

做到野

感激

齊衝

Q&A

Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign

我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick 返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己一個簽係唔夠 請share出去
例如：
Lib Dem
Jo Swinson
各大香港英國報章
Twitter
英國MPs

先解決五大訴求，否則唔會幫bno撚

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

行動post 推!

要啲時間準備先有咁多人

9月1
盡量叫多d人出嚟

lm

好喇

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推左先！

利申:BNO

9月1 推

1000難d喎

叫哂親戚朋友出嚟

淨係BNO holders 都17萬人，不如諗下佢地有乜顧慮會唔想出黎？怕醜定
怕乜？

我都想知

推爆佢

你有心想了解進度可以入group了解多d先
唔會有無源既無故

如果你覺得大家唔係命運共同體，咁解唔解決你都只會用仇視去睇BNO撚

15萬持有效BNO既英國國民去哂邊？

來報到

補充：

當日dress code為smart casual，dress like a Gentlemen

BNO撚同五大訴求同時進行 無衝突
當我地夾到英國上轎
英國就自然要用更多力幫香港

拋嚿小磚

大大力push

老漢推po

PUSH

宜家唔好搞英國住

我地呢一刻都要靠英國幫忙

每個諗住出席既人叫多5個friend黎，比個目標自己

頂你

幫推

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

工黨左派會反對？
反而驚保守黨唔係一致

請願唔係強迫

預埋我！

預埋我

麻煩練定國歌，一係唔好唱

到時見

手持BNO唱國歌
太肉麻, 不了

支持

要學識唱國歌！

Conservative 肯拉隊加埋lib dem 已經夠數

注意
共諜滲透警報

特徵：
1）好似坐左監一個月放返出黎咁，資訊滯後，玩緊多元化抗爭活動嘅現在，仲企圖煽動手足「行成日有咩用」
2）扮討論嘅語氣，其實似係攞料
3）起底空白一片

上星期仲喺度討論緊和勇不分化，今星期中共主題就即刻變成分化和勇

有合理懷疑佢地一直喺度扮理性討論然後索料諗新計對付我地

push
9月1見

希望和理非

只推行動post

長推直進

幫手推，1/9見

不要說推 試著說9月1到英領

support
利申 ： 91冇bno
----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

點解個post咁少人ike?

9月1英領見

support!

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

大波女警洗哂版

612 721 811

真攬炒，全球反中
No MADE IN CHINA
No Chinese immigrants

我唔建議唱國歌
就算依家開始背
到時都一定冇咩聲
咁會好柒

再諗
最緊要 叫人出來

真？有信心就Ok

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

Spread緊啦
身邊好多人有

支持！

拉埋全家出來啦

Pish

個時本bno應該寄左去英國整新

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

個人唔建議搵政治人物出席……

唉，剛好上機去英國。

91英領見

卿姐會出?

淨係唱第一段，好易。。。

我同屋企人會參加
會練歌

Support

啱啱上youtube學搵到呢段片
認真 唔好勉強 會好失禮
貓紙更多大忌

其實呢個行動會唔會有反效果?
畀唔畀BC你, 係應該要有英國市民大部分人同政府既支持
大量新移民, 對英國本身都會做成好多問題
唔好成日FF自己可以去當地貢獻到D咩
走去人地門口讀信迫人畀你
咁做真心唔支持
反而搵係英國既連登巴打幫手先做好文宣
等到有左英國民意基礎, 再去遊行或請願似乎更可行

人行出來就得

幫手spread

多謝你地

順便宣傳ChiNazi propganda
喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

係柒左少少既
班中坑生活喺港英咁多年
唱幾句都要睇貓紙

練緊
不過我五音不全

背定國歌 God save the Queen

遞交請願信
星期日唔開

諗起十年

tui

9月1日召集全港BNO撚

晚晚揸住個兜...刀叉都生哂銹

9月1見

希望有一萬人！

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

想問問，這個是否請求歸英的集會? 謝謝

推
9月1英國領使館集會

不是歸英

係full citizenship for BNO

好的，收到。

721 811 push

push

雨傘革命時的遺憾喔

god save the queen

一定到

God save the queen

去

🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😋😍😚😖😪😖😒😝😞😝😒

God Save the Queen

要求英國制裁香港英國籍既警察

612 721 811
光復香港

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

大英

堆

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

打錯字推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

會到
但應該未收到本bno

圍佢

咁都無200000個簽名？

屌，醒D得唔得。去英領集會除左賺比人笑，仲有D咩作用?

三毛

頂樓張poster好靚想拎黎做wallpaper
請問巴打有冇分開兩張嘅大圖？

柒少陣當幫忙啦

推啊～～～～～

Pushpushpush

唔好簽！！鬼黎呀！！

係咪癡撚線你班友講黎講去都呢句悶唔撚悶

講撚柒咗呢份野一日存在一日都冇得開份新呀，一係你揾寫呢份野條友出黎，一係你打去英國果邊叫佢取消呢份囉

邊個再講同一樣野block邊個cls

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

整左堆針對鬼佬既文宣，睇下有無英國撚幫手派下

P牌推唔到
God save the queen

上邊果張串撚錯字請ignore，呢張致啱

91見

91英領

想問星期日英領其實無開，如果遞信會有人接？

我 要 攬 炒

9月1

一睇到地點已經知道會有義和團搗亂

不要說推 試著說9月1上英領

9月1 gogogo

推！

不推不是人

去英國國會搞個多聯署，迫英國宣佈中方違反中英聯合聲明, 因備忘錄內英國話港人無居英權， 要英國認左中國breach, 英國先可以做野。可以睇番第一次bno 聯署後英國政府啲回應

now or never

好
推

9月1上英領

推呀！！

Plus

9月1英領

推啦

幫手簽埋名,而家先得47K sosad

91英領

9月1 做返d野

一定去！！！

please share,已經完全無人簽咁,一定推唔到上10萬

推啊！！！

已經遲左22年呀，仲等幾時呀?
呢樣野相比爭取真普選已經係容易好多，咁都唔做?
大家要出來喇

一定出席🇬🇧

pish

不用說推
91英領

駛唔駛放埋風去Tom 或其他議員 同英國記者？ 逼晒bno人士去 唔好再做cd rom

盡量放風比記者知,愈多記者採訪愈好

一定要喇

如何入？本人英話算流利

英國旗都唔帶支，點會感動到英國人？

TUI

第一頁有文宣組tg group既link
入去先

bc黎唔黎得？

PISH

sure la
咩人都歡迎

最近應承左幫兩個朋友counter sign
屌香港搞成咁點住落去
基本人身安全都無 痴撚線

叫埋佢地出嚟

溝女要送花接放工太肉麻，不了
所以要繼續打飛機

誠意呀屌你
當年英國佬點解唔理你呀？你冇表態呀麻
而家出黎係要話比人地聽你想要乜嘢，你希望得到乜嘢。

學羅家英話齊，你講先得嫁，你唔講我又點你想唔想要呢

推
利申：持BNO出席

貼吓文宣同fb page留comment

要求英國公布中國違反中英聯合聲明

上埋聯合國唔該

1/9我唔係香港

God save our gracious Queen!
Long live our noble Queen!
God save the Queen!
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Queen.

英國領土內集會可免不反對通知書
計唔計領事館出面空地

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

借po，一齊上twitter做文宣！

must go

821 靜坐

整左張圖 加油

God saves the Queen

ｔｕｉ

加油

未拎到BNO
支持

823人鏈

佢之前七月去左英國，但我唔知佢做來做咩。
利申，我在英國，有政治朋友問我們一班在倫敦搞支援香港既人要不要見她，我說不用了。

幫手推

大家幫埋家中兩老簽

推, 有無更多行動details

大力推

大大力

come on
到時見

上呀

簽啦，又唔洗錢

英國駐港領事館唔係英國領土，香港警察一樣有權執法

每個國家駐外大使館才有獨佔司法權，在國際法上不會受到當地法律限制，但駐港領事館不是大使館，只有領事及外交人員得到司法豁免權，但豁免權並不延伸至領事館範圍，香港警察仍然有權執法而不構成進入外國領土。要小心。

多謝提醒

721 805 811

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

認真
有d柒味
改改個title好

到時見.

it's now or never
never forgive
never forget

簽呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

外國戰線必須推

大陸人有香港身分證可唔可以簽？

是不是有10萬個英國護照名額可以申請？大陸人有香港身分證都可以申請嗎？有文宣圖分享嗎？

想笑死街坊咩

Push!

大家幫幫手

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

最後嗰張有冇英文版?

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

我手上冇

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

另外823香港之路

到時見

本bno係五歲嗰本

有人開始發功吹淡風

係咪要俾人睇死十萬簽都冇呀？

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

嗌到聲嘶力竭都係得5萬幾，食屎啦

Please update the Kwun Tong march:

The route has been changed.

Bump

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

我

各位，要加多項聲援英領事館失蹤人仕 simon cheng, 叫中共放人

P

Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.
點解咁寫?

真心答你一次

因為英國繼續唔理bno問題，香港仆街收皮，咁bno holder就會走佬去其他國家，首選英國，就變政治難民，佢句野係成立嘅

不過原作條仆街係柒啲打野打漏前因後果，所以先俾人有位入

我個人覺得冇咩問題，個title先係一切，自己睇路決定簽唔簽

至於點解唔開過份新？因為同類petiton只可得一份，冇得開，基於把握時機，要推呢係份，無計

9月1日，下午2時，不見不散。

draft 放響到啦
BNO Q＆A
Feel Free To Edit:

1/9 Slogan 投票（請只選五樣）

823香港之路

823香港之路
91英領

你會唔會太快置頂
過埋呢幾日，連埋831一齊啦

BNO Go Go Go

可以搞個齊齊展示BNO同香港/英國旗嘅post出嚟，一齊集氣

推！到時見！

香港自古以來就係英國嘅地方

無bno唔俾去？
又分化

BNO 平權，一定要踢走d 楂BNO 藍絲，紅底
自由，民主，價值觀更加緊要
申利，我楂BNO

一定要英國政府確認中國政府違約

「BNO」新疆對香港既平權啟示（有冇BNO都入黎）

推

個聯署..

塞爆金鐘

盡力推

狂推

[推][BNO] 9月1英國領使館請願最新資訊

推新post

9月1 (日) 一定係機場

9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

屌 冇人推

呢個都好撚重要啦，要英國國會復會前推

7萬啦

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一日支那籍，一世支那奴隸
我地要攞番做人啲尊嚴

大家快D 簽 仲差兩萬幾 唔係 British citizen or UK resident 都簽得架
Postal Code 請填00000 / 99907，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.